點樣係淘寶買洗車內籠既清潔液體？

請問大家知唔知？因為順豐話唔收液體，唔該

其他公司都比寄落香港？？

其實出面買支平平地既幾十蚊都有支，淘寶人仔加埋運費未必係會平啲

比

師兄知唔知邊到有呢d 野，我見淘寶又有d 液體又話落雨無水珠，又有洗車野，好多都想試，但液體唔比寄

揾啱集運公司，液體氣體就乜都運到

可否講多少少？？

一支最少都2L成2kg
運費就算平集運都5-6蚊1kg
香港買唔係太貴，仲要made in usa/japan
淘寶全部都係made in china，就算龜牌都係龜牌中國

我留意下，thx!